又係Zoom既錯，CNN評論員無意中自我暴露太多，搞枉佐

Jeffrey Toobin was masturbating in front of New Yorker bigs, report says

New Yorker suspends writer Jeffrey Toobin for showing penis during Zoom call